Тестовое задание для Курса iOS-разработка для J0.

В приложении нет БД,т.к в требованиях об этом не сказано . 

MainVC содержит:
-TableView,SearchController (скрываются в случае ,если список контактов пуст) и Label (отображается в случае ,если список контактов пуст)
Необходим для отображения списка контактов.

AddEditUserVC содержит:
6 TextField's для данных пользователя  и  кнопку для сохрания данных.

Модель пользователя - Users. 

Не знаю ,что тут еще можно указать)

Верстка выполнена в xib'ах и кодом)

UPD 26.09.2021:
Добавил редактирование контакта и поиск по e-mail (к уже имеющемуся)
